[IVE] ive選修ielts係咪死得🌚

如題，求過來人解答🙇🏻🙇🏻

唔會 呢科好易

上堂hea又易拎a

我都係呢科 係咪死撚緊

有冇人講下 個fd reg左呢科

A

輕鬆

聽個miss 講 千其唔好揀呢科 原因唔記得左

講多少少啦
你平時攞開A
我地好難參考